一人一套對自己刻骨銘心既電影

我先 復仇勇者(The Revenant)
係第一次自己去外國旅行
坐長途機返香港果陣開嚟睇
望住里安納度係雪地上流浪
就不斷回憶起旅程既點點滴滴
記得自己係飛機上面睇咗好耐
陣感覺一直係心入面迴盪
直到credit list完咗都未停
直到依家都仲記得套戲啲對白

When there is a storm, and you stand in front of a tree, if you look at it's branches, you swear it will fall; but if you watch the trunk, you will see it's stability.

Memento

第一次感受到原來講故仔嘅手法可以咁樣拍出黎
即刻對電影勁有興趣

踏血尋梅

嗰種完場之後嘅孤獨感仲係好強烈
覺得自己好似俾戲入面啲人上左身咁
而家諗番起都仲覺得好恐怖

家有喜事
我想刁你個，我想刁你個樣呀

千王之王2000
仆你個街，亞視黎既喂

The Baader Meinhof Complex
關於40幾年前西德恐怖分子 內容未算好暴力 不過好心寒
有關德國紅軍仲有If not us, who 不過呢套冼白成分太重 口碑冇前頭咁好

仲有Germania Anno Zero 二戰結束後柏林

賭俠先係仆你個街亞視？

catch me if you can 戲中段果種自由自在既感覺好撚正

Scent of women 跳tango 同屌班學生果幕

Momento 加一

口味相近

Pulp fiction
第一次睇覺得廢話多羅羅
但又無個種討厭嘅感覺 屌佢唔落
分開幾個章節講故事 但原來係有連貫性
自此就愛上塔倫天奴

The Breakfast Club
應該好多人會覺悶 但慢慢睇到最後其實表達緊好多嘢

Avatar
唔好屌住我先
我承認呢套可能唔係咁多人鐘意
但係我好記得我死慳著啲錢去買IMAX飛
個次係我第一次睇IMAX
當時我好似去咗第二個境界
全情投入咗成套戲
簡直好似身在電影中
套戲完咗都無法抽離
好感謝電影人帶咗我去咗一個唔同世界
估唔到一套電影可以俾到咁美麗嘅感覺 第一次感受到Movie Magic
就係個次 我愛上咗電影

利申: 之後都有去睇IMAX 個套Gravity 但係完全冇個感覺

你條女係雞黎呀

兩套得唔得
Interstellar 同 the theory of everything

仲好記得Felicity Jones 係The theory of everything 嘅表演
真係好值得攞最佳女主

幽靈公主得唔得

強貼留名

28 Days Later

一見到廢話多羅羅就諗到佢同woody allen

frances ha

The man from Earth
睇完先知咩係真正9up 好深刻

Gordon Law打飛機日記

The Pianist
the Great Gatsby

我的全套菜單：

1.Green Mile
2.Whiplash
3.The Shawshank Redemption
4.Taxi Driver
5.The Beautiful mind
6.Trainspotting
7.Fight Club
8.12 Angry Men
9.One Flew Over the Cuckoo's Nest
10.The Legend of 1900